岩岩見到個阿伯老而不廢 好撚感鳩動

岩岩搭火車 坐滿人
見到個阿伯 妹下妹下咁行過黎
我左右望下見冇人讓
諗住佢會準備批鬥啲後生仔
突然有個巴打起左身想比佢坐

點知佢講左句
"哎返工攰呀 你坐啦 我啲幾廿歲冇野做 企下仲好 "
嘩屌個下真係感鳩動
竟然呢個世界仲有啲咁撚通氣既老人家

老人家好應該要咁樣諗 唔郁動下訓練下啲肌肉
第時未一跌就散囉

一樣米都出百樣人
何況有啲食蝨米大冇晒理性
呢個阿伯

讓我實讓 好撚驚比人批鬥
我只係話就算搭車唔坐 都可以平時多啲落去郁動下
唔好係屋企 公園妹下妹下

呀伯依招先高
比著我既話佢咁講我會仲尷尬而堅持比佢坐
如果遇著d有說話聽既我一定唔會讓

十個廢老都未必有三個係咁

三個太多啦 廿個先可能一個

肌肉就後生練定，或者老人得閒每日落公園練，
而唔係要老人企巴士地鐵chokchok下練嘅

唔想讓，攰就唔好讓，有第二個會讓
講野咁講的嗎？
你始終有日會老

我下面就有講唔係淨係搭地鐵火車企下就當練囉
我同你講緊同一樣既野